光復香港時代革命願榮光歸香港原來都係笑話黎，未有具體細節已經嚇到解散組織連登又刪post

操你媽的笑死寶寶了

你都戇撚鳩
一開始已經講咗長期抗爭要be water
咁死板等預約拘捕啊

牛B死了

唔好笑囉

講個笑話 香港建國

be water到加入埋共產黨就最好

係時候到我地守護番正義女神

連登仔真係好撚廢
見到站務台又比人笑

香港獨立,唯一出路

加入警隊夠唔夠be water?